大家諗清楚 對家不嬲話開我地放汽油彈 而加只係鐘柒左支那人幾野 根本好少事

點解藍絲可以咁堅定咁撐警
因為佢地fake news 同淨係講黑警比人打個d片段
其實我地就唔洗去到fake news
咁但係只要選擇性報導就夠 淨係煲大扮記者 公安 黑社會 打人個d事
其他事根本唔重要
我地要贏就要咁樣做

大家必須冷靜，核爆都唔割

汽油彈都食得落 打柒個支那人有幾閒
你諗下佢地點打我地手足 係咪